---
title: "Che bello, le scuole sono chiuse"
date: 2006-04-14
draft: false
tags: ["ping"]
---

Mi è appena arrivata per posta la newsletter del <strong>Dipartimento Marketing Dell</strong>. Il titolo è:

<cite>Un week end de Pascua eccezionale !</cite>

Compreresti un computer venduto da un analfabeta?